大家一齊推 推到急救周同學既消防同救護員出嚟指證警甴

現場啲狗阻礙救援成30分鐘，如果唔係由消防同救護出嚟作證，好難入到罪

希望大家可以推到佢哋出嚟幫周同學手

UPPP
當時消防員, 救護員, 義務FA, 途人
一定要出黎

推

救護員, 消防員朋友
如果你地唔企出黎指證, 你地都係殺人兇手之一，令周同學含冤而死

事到如今，希望還手足一個公道，彰顯公義

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

推 求下你地出黎指證

推呀

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

PUSH

求下你地出黎講返個真相

甴近平

指証完 告完都唔會有人執法
真正需要嘅係所有香港人出嚟革命 唔好將責任推俾其他人

出黎講